\setuplines

Укажите наименьшее число $x$, при вводе которого алгоритм печатает
сначала $3$, потом $3$, потом $1$.
\bigskip
\hskip 2em\hbox{\vbox{\tt\def\I{\hskip 2em}
var x, y, K, L, M: integer;    \par
begin                          \par
\I readln(x);                  \par
\I K := 0;                     \par
\I L := 0;                     \par
\I M := 0;                     \par
\I while x > 0 do              \par
\I begin                       \par
\I\I y := x mod 10;            \par
\I\I K := K + 1;               \par
\I\I if y mod 2 = 0 then       \par
\I\I\I L := L + 1;             \par
\I\I if y >= 5 then            \par
\I\I\I M := M + 1;             \par
\I\I x := x div 10;            \par
\I end;                        \par
\I writeln(K, ' ', L, ' ', M); \par
end.                           \par
}}

\solution Заметим, что цикл в данном алгоритме перебирает цифры числа
$x$, начиная с последней; очередная цифра сохраняется в переменной $y$.
Таким образом, переменная $K$ считает количество цифр в числе $x$,
переменная $L$ --- количество чётных цифр, а переменная $M$ --
количество цифр, больше или равных 5 ({\tt y >= 5}). Требуется, чтобы
$K = L = 3$, $M = 1$. Минимальное подходящее $x$ равно $206$.

\answer 206

\bye
